# WebrtcKVM 
Ev içerisinde birden çok makinayı uzaktan yönetmek için yapılmış, yüksek kalite ve VNC'ye göre daha az gecikme ile çalışan, webrtc protokolü kullanan uzak masaüstü yazılımı.

## Kurulum
### Gnu/Linux
`sudo apt-get install -y python-dev pkg-config`

`sudo apt-get install -y \
    libavformat-dev libavcodec-dev libavdevice-dev \
    libavutil-dev libswscale-dev libswresample-dev libavfilter-dev`

`sudo apt get install ffmpeg`

`pip install -r requirements.txt`

### MacOS
`brew install ffmpeg pkg-config`

`pip install -r requirements.txt`

sadece macos bigsur da deneme yaptım diğerlerinde çalışır mı bilemiyorum.



